[星期日唱k] 做你老母中国人

做你老母中国人
賤格無品 真正賤民
佢地最黑心 佢地最兇狠
相當黑暗